# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-08-04 12:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Xavier-Lam <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: \n"

#: .\wechat_django\admin\base.py:54
#, python-format
msgid "delete %(category)s failed: %(obj)s"
msgstr "%(obj)s %(category)s删除失败!"

#: .\wechat_django\admin\base.py:60
msgid "delete selected"
msgstr "删除所选"

#: .\wechat_django\admin\views\article.py:28
#: .\wechat_django\admin\views\article.py:29
#: .\wechat_django\admin\views\menu.py:48
msgid "link"
msgstr "链接"

#: .\wechat_django\admin\views\article.py:31
#: .\wechat_django\admin\views\article.py:33
msgid "source_url"
msgstr "链接"

#: .\wechat_django\admin\views\article.py:38
msgid "thumb_url"
msgstr "缩略图"

#: .\wechat_django\admin\views\article.py:57
#: .\wechat_django\models\material.py:100
msgid "material"
msgstr "素材"

#: .\wechat_django\admin\views\article.py:62
#: .\wechat_django\admin\views\messagehandler.py:89
#: .\wechat_django\models\article.py:21
#: .\wechat_django\models\messagelog.py:26
#: .\wechat_django\models\template.py:22
msgid "content"
msgstr "内容"

#: .\wechat_django\admin\views\article.py:74
msgid "Sync articles"
msgstr "同步图文"

#: .\wechat_django\admin\views\article.py:80
#, python-format
msgid "%(count)d articles successfully synchronized"
msgstr "成功同步 %(count)d个图文"

#: .\wechat_django\admin\views\article.py:84
#, python-format
msgid "Sync articles failed with %(exc)s"
msgstr "同步图文发生错误: %(exc)s"

#: .\wechat_django\admin\views\material.py:31
msgid "preview"
msgstr "预览"

#: .\wechat_django\admin\views\material.py:36
#: .\wechat_django\models\material.py:90
msgid "update time"
msgstr "更新时间"

#: .\wechat_django\admin\views\material.py:59
#: .\wechat_django\admin\views\material.py:61
msgid "open"
msgstr "打开"

#: .\wechat_django\admin\views\material.py:63
msgid "Sync materials"
msgstr "同步素材"

#: .\wechat_django\admin\views\material.py:69
#, python-format
msgid "%(count)d materials successfully synchronized"
msgstr "成功同步 %(count)d个素材"

#: .\wechat_django\admin\views\material.py:73
#, python-format
msgid "Sync materials failed with %(exc)s"
msgstr "同步素材发生错误: %(exc)s"

#: .\wechat_django\admin\views\menu.py:39
#: .\wechat_django\admin\views\messagehandler.py:92
#: .\wechat_django\models\app.py:52 .\wechat_django\models\article.py:14
#: .\wechat_django\models\template.py:21 .\wechat_django\pay\models\app.py:20
msgid "title"
msgstr "标题"

#: .\wechat_django\admin\views\menu.py:52
#: .\wechat_django\pay\models\orderresult.py:42
msgid "detail"
msgstr "详情"

#: .\wechat_django\admin\views\menu.py:69
msgid "actions"
msgstr "操作"

#: .\wechat_django\admin\views\menu.py:71
msgid "Sync menus"
msgstr "同步菜单"

#: .\wechat_django\admin\views\menu.py:77
msgid "Menus successful synchronized"
msgstr "菜单同步成功"

#: .\wechat_django\admin\views\menu.py:80
#, python-format
msgid "Sync menus failed with %(exc)s"
msgstr "同步菜单发生错误: %(exc)s"

#: .\wechat_django\admin\views\menu.py:82
msgid "Publish menus"
msgstr "发布菜单"

#: .\wechat_django\admin\views\menu.py:88
msgid "Menus successful published"
msgstr "菜单发布成功"

#: .\wechat_django\admin\views\menu.py:91
#, python-format
msgid "Publish menus failed with %(exc)s"
msgstr "菜单发布失败: %(exc)s"

#: .\wechat_django\admin\views\menu.py:125
msgid "menu key"
msgstr "菜单KEY值"

#: .\wechat_django\admin\views\menu.py:126
#: .\wechat_django\admin\views\messagehandler.py:88
#: .\wechat_django\admin\views\messagehandler.py:95
#: .\wechat_django\models\article.py:22 .\wechat_django\models\material.py:88
msgid "url"
msgstr "url"

#: .\wechat_django\admin\views\menu.py:127
msgid "miniprogram app_id"
msgstr "小程序AppId"

#: .\wechat_django\admin\views\menu.py:128
msgid "pagepath"
msgstr "小程序路径"

#: .\wechat_django\admin\views\messagehandler.py:18
#: .\wechat_django\admin\wechatapp.py:18
msgid "log messages"
msgstr "记录消息"

#: .\wechat_django\admin\views\messagehandler.py:53
#: .\wechat_django\models\messagelog.py:24
msgid "message type"
msgstr "消息类型"

#: .\wechat_django\admin\views\messagehandler.py:55
msgid "event"
msgstr "事件"

#: .\wechat_django\admin\views\messagehandler.py:57
msgid "event key"
msgstr "事件Key值"

#: .\wechat_django\admin\views\messagehandler.py:58
msgid "pattern"
msgstr "匹配模式"

#: .\wechat_django\admin\views\messagehandler.py:87
msgid "custom program"
msgstr "自定义程序"

#: .\wechat_django\admin\views\messagehandler.py:91
#: .\wechat_django\models\material.py:82
msgid "media_id"
msgstr "素材id"

#: .\wechat_django\admin\views\messagehandler.py:93
#: .\wechat_django\admin\wechatapp.py:124 .\wechat_django\models\app.py:57
msgid "description"
msgstr "描述"

#: .\wechat_django\admin\views\messagehandler.py:96
msgid "HQ music url"
msgstr "高清音乐地址"

#: .\wechat_django\admin\views\messagehandler.py:97
msgid "thumb media_id"
msgstr "缩略图素材id"

#: .\wechat_django\admin\views\messagehandler.py:131
#: .\wechat_django\admin\views\messagehandler.py:135
#: .\wechat_django\admin\views\messagehandler.py:150
msgid "available"
msgstr "有效"

#: .\wechat_django\admin\views\messagehandler.py:160
msgid "Sync message handlers"
msgstr "同步自动回复"

#: .\wechat_django\admin\views\messagehandler.py:165
#, python-format
msgid "%(count)d handlers successfully synchronized"
msgstr "成功同步 %(count)d个自动回复"

#: .\wechat_django\admin\views\messagehandler.py:169
#, python-format
msgid "Sync handlers failed with %(exc)s"
msgstr "同步自动回复发生错误: %(exc)s"

#: .\wechat_django\admin\views\messagehandler.py:174
msgid "synchronized from wechat"
msgstr "从微信同步"

#: .\wechat_django\admin\views\template.py:29
msgid "Sync templates"
msgstr "同步消息模板"

#: .\wechat_django\admin\views\template.py:35
#, python-format
msgid "%(count)d templates successfully synchronized"
msgstr "成功同步 %(count)d个消息模板"

#: .\wechat_django\admin\views\template.py:39
#, python-format
msgid "Sync templates failed with %(exc)s"
msgstr "同步消息模板发生错误: %(exc)s"

#: .\wechat_django\admin\views\template.py:40
msgid "sync templates"
msgstr "同步消息模板"

#: .\wechat_django\admin\views\user.py:18
msgid "tags"
msgstr "标签"

#: .\wechat_django\admin\views\user.py:55 .\wechat_django\models\user.py:60
msgid "avatar"
msgstr "头像"

#: .\wechat_django\admin\views\user.py:60 .\wechat_django\models\user.py:67
msgid "subscribe time"
msgstr "关注时间"

#: .\wechat_django\admin\views\user.py:68
#, python-format
msgid "%(count)d users successfully synchronized"
msgstr "成功同步 %(count)d个用户"

#: .\wechat_django\admin\views\user.py:71
#, python-format
msgid "%(method)s failed with %(exc)s"
msgstr "%(method)s发生错误: %(exc)s"

#: .\wechat_django\admin\views\user.py:75
msgid "Incremental sync users"
msgstr "增量同步用户"

#: .\wechat_django\admin\views\user.py:79
msgid "Sync all users"
msgstr "同步所有用户"

#: .\wechat_django\admin\views\user.py:87
msgid "update selected"
msgstr "更新所选"

#: .\wechat_django\admin\views\usertag.py:30
msgid "sys tag"
msgstr "系统标签"

#: .\wechat_django\admin\views\usertag.py:32
msgid "Sync user tags"
msgstr "同步用户标签"

#: .\wechat_django\admin\views\usertag.py:37
#, python-format
msgid "%(count)d tags successfully synchronized"
msgstr "成功同步 %(count)d个标签"

#: .\wechat_django\admin\views\usertag.py:41
#, python-format
msgid "Sync user tags failed with %(exc)s"
msgstr "同步用户标签发生错误: %(exc)s"

#: .\wechat_django\admin\views\usertag.py:49
#, python-format
msgid "%(count)d users of %(tag)s successfully synchronized"
msgstr "成功同步 %(count)d个%(tag)s标签下的用户"

#: .\wechat_django\admin\views\usertag.py:53
#, python-format
msgid "Sync users failed with %(exc)s"
msgstr "同步用户发生错误: %(exc)s"

#: .\wechat_django\admin\views\usertag.py:54
msgid "sync tag users"
msgstr "同步所选标签用户信息"

#: .\wechat_django\admin\views\usertag.py:58
msgid "sync tag openids"
msgstr "同步所选标签用户openid"

#: .\wechat_django\admin\views\usertag.py:74
msgid "users count"
msgstr "用户数量"

#: .\wechat_django\admin\wechatapp.py:21
msgid "WeChat host"
msgstr "回调域名"

#: .\wechat_django\admin\wechatapp.py:22
msgid "接收微信回调的域名"
msgstr ""

#: .\wechat_django\admin\wechatapp.py:24
msgid "WeChat https"
msgstr "HTTPS回调"

#: .\wechat_django\admin\wechatapp.py:25
msgid "回调地址是否为https"
msgstr ""

#: .\wechat_django\admin\wechatapp.py:28
msgid "accesstoken url"
msgstr ""

#: .\wechat_django\admin\wechatapp.py:29
msgid "获取accesstoken的url,不填直接从微信取"
msgstr ""

#: .\wechat_django\admin\wechatapp.py:31
msgid "oauth url"
msgstr "OAuth URL"

#: .\wechat_django\admin\wechatapp.py:32
msgid "授权重定向的url,用于第三方网页授权换取code,默认直接微信授权"
msgstr ""

#: .\wechat_django\admin\wechatapp.py:102
msgid "authed"
msgstr "认证"

#: .\wechat_django\admin\wechatapp.py:104
msgid "api"
msgstr ""

#: .\wechat_django\admin\wechatapp.py:106
msgid "interactable"
msgstr "可消息交互"

#: .\wechat_django\admin\wechatapp.py:108 .\wechat_django\pay\models\app.py:60
#: .\wechat_django\pay\models\app.py:61
msgid "WeChat pay"
msgstr "微信支付"

#: .\wechat_django\admin\wechatapp.py:120
msgid "abilities"
msgstr "能力"

#: .\wechat_django\admin\wechatapp.py:129
msgid "message callback url"
msgstr "消息回调服务器地址(URL)"

#: .\wechat_django\apps.py:12 .\wechat_django\apps.py:13
msgid "WeChat"
msgstr "微信"

#: .\wechat_django\exceptions.py:19
msgid "没有API访问能力"
msgstr ""

#: .\wechat_django\exceptions.py:20
msgid "没有模板消息能力"
msgstr ""

#: .\wechat_django\exceptions.py:21
msgid "没有OAUTH能力"
msgstr ""

#: .\wechat_django\exceptions.py:22
msgid "没有消息交互能力"
msgstr ""

#: .\wechat_django\i18n.txt:3
msgid "PLAIN"
msgstr "明文模式"

#: .\wechat_django\i18n.txt:4
msgid "SAFE"
msgstr "安全模式"

#: .\wechat_django\i18n.txt:5 .\wechat_django\models\app.py:104
msgid "SERVICEAPP"
msgstr "服务号"

#: .\wechat_django\i18n.txt:6 .\wechat_django\models\app.py:106
msgid "SUBSCRIBEAPP"
msgstr "订阅号"

#: .\wechat_django\i18n.txt:7 .\wechat_django\i18n.txt:44
#: .\wechat_django\models\app.py:102
msgid "MINIPROGRAM"
msgstr "小程序"

#: .\wechat_django\i18n.txt:9
msgid "TEXT"
msgstr "文本"

#: .\wechat_django\i18n.txt:10
msgid "IMAGE"
msgstr "图片"

#: .\wechat_django\i18n.txt:11
msgid "VOICE"
msgstr "语音"

#: .\wechat_django\i18n.txt:12
msgid "VIDEO"
msgstr "视频"

#: .\wechat_django\i18n.txt:13
msgid "NEWS"
msgstr "图文"

#: .\wechat_django\i18n.txt:14
msgid "MUSIC"
msgstr "音乐"

#: .\wechat_django\i18n.txt:15
msgid "CUSTOM"
msgstr "自定义业务"

#: .\wechat_django\i18n.txt:16
msgid "FORWARD"
msgstr "转发"

#: .\wechat_django\i18n.txt:18
msgid "SELF"
msgstr "本平台"

#: .\wechat_django\i18n.txt:19
msgid "MENU"
msgstr "微信菜单"

#: .\wechat_django\i18n.txt:20
msgid "MP"
msgstr "微信公众平台"

#: .\wechat_django\i18n.txt:22
msgid "REPLYALL"
msgstr "全部回复"

#: .\wechat_django\i18n.txt:23
msgid "RANDOM"
msgstr "随机回复"

#: .\wechat_django\i18n.txt:24
msgid "NONE"
msgstr "不回复"

#: .\wechat_django\i18n.txt:26
msgid "MSGTYPE"
msgstr "消息类型"

#: .\wechat_django\i18n.txt:27
msgid "EVENTKEY"
msgstr "事件KEY"

#: .\wechat_django\i18n.txt:28
msgid "CONTAIN"
msgstr "文本包含"

#: .\wechat_django\i18n.txt:29
msgid "EQUAL"
msgstr "文本相等"

#: .\wechat_django\i18n.txt:30
msgid "REGEX"
msgstr "正则匹配"

#: .\wechat_django\i18n.txt:31
msgid "ALL"
msgstr "全部"

#: .\wechat_django\i18n.txt:33
msgid "LINK"
msgstr "链接"

#: .\wechat_django\i18n.txt:34
msgid "SHORTVIDEO"
msgstr "短视频"

#: .\wechat_django\i18n.txt:35
msgid "EVENT"
msgstr "事件"

#: .\wechat_django\i18n.txt:37
msgid "SUBSCRIBE"
msgstr "关注"

#: .\wechat_django\i18n.txt:38
msgid "UNSUBSCRIBE"
msgstr "取消关注"

#: .\wechat_django\i18n.txt:39
msgid "SCAN"
msgstr "扫码"

#: .\wechat_django\i18n.txt:40
msgid "LOCATION"
msgstr "位置"

#: .\wechat_django\i18n.txt:42
msgid "CLICK"
msgstr "菜单点击"

#: .\wechat_django\i18n.txt:43
msgid "VIEW"
msgstr "菜单跳转"

#: .\wechat_django\i18n.txt:46
msgid "UNKNOWN"
msgstr "未知"

#: .\wechat_django\i18n.txt:47
msgid "MALE"
msgstr "男性"

#: .\wechat_django\i18n.txt:48
msgid "FEMALE"
msgstr "女性"

#: .\wechat_django\i18n.txt:50
msgid "ADD_SCENE_SEARCH"
msgstr "公众号搜索"

#: .\wechat_django\i18n.txt:51
msgid "ADD_SCENE_ACCOUNT_MIGRATION"
msgstr "公众号迁移"

#: .\wechat_django\i18n.txt:52
msgid "ADD_SCENE_PROFILE_CARD"
msgstr "名片分享"

#: .\wechat_django\i18n.txt:53
msgid "ADD_SCENE_QR_CODE"
msgstr "扫描二维码"

#: .\wechat_django\i18n.txt:54
msgid "ADD_SCENEPROFILE LINK"
msgstr "图文页内名称点击"

#: .\wechat_django\i18n.txt:55
msgid "ADD_SCENE_PROFILE_ITEM"
msgstr "图文页右上角菜单"

#: .\wechat_django\i18n.txt:56
msgid "ADD_SCENE_PAID"
msgstr "支付后关注"

#: .\wechat_django\i18n.txt:57
msgid "ADD_SCENE_OTHERS"
msgstr "其他"

#: .\wechat_django\i18n.txt:59
msgid "SUCCESS"
msgstr "成功"

#: .\wechat_django\i18n.txt:60
msgid "REFUND"
msgstr "转入退款"

#: .\wechat_django\i18n.txt:61
msgid "NOTPAY"
msgstr "未支付"

#: .\wechat_django\i18n.txt:62
msgid "CLOSED"
msgstr "已关闭"

#: .\wechat_django\i18n.txt:63
msgid "REVOKED"
msgstr "已撤销(刷卡支付)"

#: .\wechat_django\i18n.txt:64
msgid "USERPAYING"
msgstr "用户支付中"

#: .\wechat_django\i18n.txt:65
msgid "PAYERROR"
msgstr "支付失败(其他原因,如银行返回失败)"

#: .\wechat_django\i18n.txt:66
msgid "FAIL"
msgstr "失败"

#: .\wechat_django\models\app.py:53
msgid "公众号名称,用于后台辨识公众号"
msgstr ""

#: .\wechat_django\models\app.py:55 .\wechat_django\models\material.py:87
#: .\wechat_django\models\menu.py:38
#: .\wechat_django\models\messagehandler.py:58
#: .\wechat_django\pay\models\app.py:23
msgid "name"
msgstr "名称"

#: .\wechat_django\models\app.py:56
msgid "公众号唯一标识,可采用微信号,设定后不可修改,用于程序辨识"
msgstr ""

#: .\wechat_django\models\app.py:59
msgid "AppId"
msgstr ""

#: .\wechat_django\models\app.py:60
msgid "AppSecret"
msgstr ""

#: .\wechat_django\models\app.py:61 .\wechat_django\models\material.py:81
#: .\wechat_django\models\menu.py:44 .\wechat_django\models\reply.py:32
#: .\wechat_django\models\rule.py:34
msgid "type"
msgstr "类型"

#: .\wechat_django\models\app.py:66
msgid "EncodingAESKey"
msgstr ""

#: .\wechat_django\models\app.py:68
msgid "encoding mode"
msgstr "消息加密方式"

#: .\wechat_django\models\app.py:71
#: .\wechat_django\models\messagehandler.py:67
msgid "flags"
msgstr "标志位"

#: .\wechat_django\models\app.py:76 .\wechat_django\models\material.py:94
#: .\wechat_django\models\menu.py:49 .\wechat_django\models\messagelog.py:31
#: .\wechat_django\models\session.py:25 .\wechat_django\models\template.py:31
#: .\wechat_django\models\user.py:79 .\wechat_django\models\usertag.py:24
#: .\wechat_django\pay\models\order.py:75
#: .\wechat_django\pay\models\orderresult.py:49
msgid "created at"
msgstr "创建时间"

#: .\wechat_django\models\app.py:77 .\wechat_django\models\material.py:95
#: .\wechat_django\models\menu.py:50 .\wechat_django\models\session.py:26
#: .\wechat_django\models\user.py:80 .\wechat_django\pay\models\order.py:76
#: .\wechat_django\pay\models\orderresult.py:50
msgid "updated at"
msgstr "最后更新时间"

#: .\wechat_django\models\app.py:88
msgid "WeChat app"
msgstr "微信号"

#: .\wechat_django\models\app.py:89
msgid "WeChat apps"
msgstr "微信号"

#: .\wechat_django\models\app.py:108
msgid "unknown"
msgstr ""

#: .\wechat_django\models\article.py:15
msgid "thumb_media_id"
msgstr "缩略图素材id"

#: .\wechat_django\models\article.py:16
msgid "show cover"
msgstr "显示封面"

#: .\wechat_django\models\article.py:18
msgid "author"
msgstr "作者"

#: .\wechat_django\models\article.py:20
msgid "digest"
msgstr "摘要"

#: .\wechat_django\models\article.py:24
msgid "content source url"
msgstr "原文链接"

#: .\wechat_django\models\article.py:27
msgid "need open comment"
msgstr "打开评论"

#: .\wechat_django\models\article.py:29
msgid "only fans can comment"
msgstr "粉丝才可评论"

#: .\wechat_django\models\article.py:31
msgid "index"
msgstr "索引"

#: .\wechat_django\models\article.py:35 .\wechat_django\models\user.py:82
msgid "synchronized at"
msgstr "同步时间"

#: .\wechat_django\models\article.py:38
msgid "article"
msgstr "图文"

#: .\wechat_django\models\article.py:39
msgid "articles"
msgstr "图文"

#: .\wechat_django\models\material.py:84 .\wechat_django\models\template.py:18
#: .\wechat_django\models\user.py:54
msgid "alias"
msgstr "别名"

#: .\wechat_django\models\material.py:85
msgid "素材别名,用于程序快速查询素材,单app下唯一"
msgstr ""

#: .\wechat_django\models\material.py:92
#: .\wechat_django\pay\models\order.py:69
msgid "comment"
msgstr "备注"

#: .\wechat_django\models\material.py:101
msgid "materials"
msgstr "素材"

#: .\wechat_django\models\menu.py:39
msgid "menuid"
msgstr "菜单id"

#: .\wechat_django\models\menu.py:48
#: .\wechat_django\models\messagehandler.py:73
#: .\wechat_django\models\reply.py:36 .\wechat_django\models\rule.py:37
#: .\wechat_django\pay\models\app.py:25
msgid "weight"
msgstr "权重"

#: .\wechat_django\models\menu.py:53
msgid "menu"
msgstr "菜单"

#: .\wechat_django\models\menu.py:54
msgid "menus"
msgstr "菜单"

#: .\wechat_django\models\messagehandler.py:64
msgid "strategy"
msgstr "策略"

#: .\wechat_django\models\messagehandler.py:69
msgid "starts"
msgstr "开始时间"

#: .\wechat_django\models\messagehandler.py:70
msgid "ends"
msgstr "结束时间"

#: .\wechat_django\models\messagehandler.py:71
msgid "enabled"
msgstr "开启"

#: .\wechat_django\models\messagehandler.py:74
#: .\wechat_django\models\reply.py:37 .\wechat_django\models\rule.py:38
msgid "created_at"
msgstr "创建时间"

#: .\wechat_django\models\messagehandler.py:75
#: .\wechat_django\models\reply.py:38 .\wechat_django\models\rule.py:39
msgid "updated_at"
msgstr "最后更新时间"

#: .\wechat_django\models\messagehandler.py:80
msgid "message handler"
msgstr "自动回复"

#: .\wechat_django\models\messagehandler.py:81
msgid "message handlers"
msgstr "自动回复"

#: .\wechat_django\models\messagelog.py:22
msgid "msgid"
msgstr "消息id"

#: .\wechat_django\models\messagelog.py:27
msgid "direct"
msgstr "方向"

#: .\wechat_django\models\messagelog.py:34
msgid "message log"
msgstr "消息日志"

#: .\wechat_django\models\messagelog.py:35
msgid "message logs"
msgstr "消息日志"

#: .\wechat_django\models\messagelog.py:100
#, python-format
msgid "%(type)s消息: %(msg_id)s"
msgstr ""

#: .\wechat_django\models\permission.py:27
#, python-format
msgid "Can manage %(appname)s"
msgstr "可以管理 %(appname)s"

#: .\wechat_django\models\permission.py:28
#, python-format
msgid "Can edit %(appname)s articles"
msgstr "可以编辑 %(appname)s 的图文"

#: .\wechat_django\models\permission.py:29
#, python-format
msgid "Can sync %(appname)s articles"
msgstr "可以同步 %(appname)s 的图文"

#: .\wechat_django\models\permission.py:30
#, python-format
msgid "Can edit %(appname)s materials"
msgstr "可以编辑 %(appname)s 的素材"

#: .\wechat_django\models\permission.py:31
#, python-format
msgid "Can sync %(appname)s materials"
msgstr "可以同步 %(appname)s 的素材"

#: .\wechat_django\models\permission.py:32
#, python-format
msgid "Can edit %(appname)s menus"
msgstr "可以编辑 %(appname)s 的菜单"

#: .\wechat_django\models\permission.py:33
#, python-format
msgid "Can sync %(appname)s menus"
msgstr "可以同步 %(appname)s 的菜单"

#: .\wechat_django\models\permission.py:34
#, python-format
msgid "Can publish %(appname)s menus"
msgstr "可以发布 %(appname)s 的菜单"

#: .\wechat_django\models\permission.py:35
#, python-format
msgid "Can edit %(appname)s message handlers"
msgstr "可以编辑 %(appname)s 的自动回复"

#: .\wechat_django\models\permission.py:36
#, python-format
msgid "Can sync %(appname)s message handlers"
msgstr "可以同步 %(appname)s 的自动回复"

#: .\wechat_django\models\permission.py:37
#, python-format
msgid "Can view %(appname)s message logs"
msgstr "可以查看 %(appname)s 的消息日志"

#: .\wechat_django\models\permission.py:38
#, python-format
msgid "Can edit %(appname)s users"
msgstr "可以编辑 %(appname)s 的用户"

#: .\wechat_django\models\permission.py:39
#, python-format
msgid "Can sync %(appname)s users"
msgstr "可以同步 %(appname)s 的用户"

#: .\wechat_django\models\permission.py:40
#, python-format
msgid "Can edit %(appname)s user tags"
msgstr "可以编辑 %(appname)s 用户标签"

#: .\wechat_django\models\permission.py:41
#, python-format
msgid "Can sync %(appname)s user tags"
msgstr "可以同步 %(appname)s 用户标签"

#: .\wechat_django\models\permission.py:42
#, python-format
msgid "Can edit %(appname)s templates"
msgstr "可以编辑 %(appname)s 的消息模板"

#: .\wechat_django\models\permission.py:43
#, python-format
msgid "Can sync %(appname)s templates"
msgstr "可以同步 %(appname)s 的消息模板"

#: .\wechat_django\models\permission.py:100
#, python-format
msgid "Can full control %(appname)s"
msgstr "拥有 %(appname)s 的所有权限"

#: .\wechat_django\models\reply.py:41
msgid "reply"
msgstr "回复"

#: .\wechat_django\models\reply.py:42
msgid "replies"
msgstr "回复"

#: .\wechat_django\models\reply.py:199 .\wechat_django\models\reply.py:230
msgid "video"
msgstr "视频"

#: .\wechat_django\models\rule.py:46
msgid "rule"
msgstr "规则"

#: .\wechat_django\models\rule.py:47
msgid "rules"
msgstr "规则"

#: .\wechat_django\models\template.py:16
msgid "template_id"
msgstr "模板id"

#: .\wechat_django\models\template.py:19
msgid "模板别名,用于程序快速查询模板,单app下唯一"
msgstr ""

#: .\wechat_django\models\template.py:23
msgid "example"
msgstr "示例"

#: .\wechat_django\models\template.py:26
msgid "primary industry"
msgstr "主行业"

#: .\wechat_django\models\template.py:28
msgid "deputy industry"
msgstr "副行业"

#: .\wechat_django\models\template.py:30 .\wechat_django\models\user.py:76
msgid "remark"
msgstr "备注"

#: .\wechat_django\models\template.py:34
msgid "template"
msgstr "消息模板"

#: .\wechat_django\models\template.py:35
msgid "templates"
msgstr "消息模板"

#: .\wechat_django\models\user.py:51 .\wechat_django\pay\models\order.py:62
msgid "openid"
msgstr ""

#: .\wechat_django\models\user.py:52
msgid "unionid"
msgstr ""

#: .\wechat_django\models\user.py:55
msgid "用户别名,用于程序快速查询用户,单app下唯一"
msgstr ""

#: .\wechat_django\models\user.py:57
msgid "nickname"
msgstr "昵称"

#: .\wechat_django\models\user.py:59
msgid "gender"
msgstr "性别"

#: .\wechat_django\models\user.py:61
msgid "city"
msgstr "城市"

#: .\wechat_django\models\user.py:62
msgid "province"
msgstr "省份"

#: .\wechat_django\models\user.py:63
msgid "country"
msgstr "国家"

#: .\wechat_django\models\user.py:64
msgid "language"
msgstr "语言"

#: .\wechat_django\models\user.py:66
msgid "is subscribed"
msgstr "已关注"

#: .\wechat_django\models\user.py:69
msgid "subscribe scene"
msgstr "关注情景"

#: .\wechat_django\models\user.py:71
msgid "qr scene"
msgstr "二维码扫码场景"

#: .\wechat_django\models\user.py:72
msgid "qr_scene_str"
msgstr "二维码扫码场景描述"

#: .\wechat_django\models\user.py:75
msgid "WeChat remark"
msgstr "微信备注"

#: .\wechat_django\models\user.py:77
msgid "group id"
msgstr "分组id"

#: .\wechat_django\models\user.py:87
msgid "user"
msgstr "用户"

#: .\wechat_django\models\user.py:88
msgid "users"
msgstr "用户"

#: .\wechat_django\models\usertag.py:20
msgid "tag id"
msgstr "标签id"

#: .\wechat_django\models\usertag.py:21
msgid "tag name"
msgstr "标签名称"

#: .\wechat_django\models\usertag.py:27
msgid "user tag"
msgstr "用户标签"

#: .\wechat_django\models\usertag.py:28
msgid "user tags"
msgstr "用户标签"

#: .\wechat_django\models\usertag.py:87
msgid "can not edit a system tag"
msgstr "不能删除系统标签"

#: .\wechat_django\pay\admin\order.py:84
msgid "Sync order"
msgstr "同步订单"

#: .\wechat_django\pay\admin\payapp.py:16
msgid "clear certs"
msgstr "清除证书"

#: .\wechat_django\pay\admin\payapp.py:17
msgid "Your mch_cert already uploaded"
msgstr "你的商户证书已经上传"

#: .\wechat_django\pay\admin\payapp.py:19 .\wechat_django\pay\models\app.py:40
msgid "mch_cert"
msgstr "商户证书"

#: .\wechat_django\pay\admin\payapp.py:19
msgid "商户证书"
msgstr ""

#: .\wechat_django\pay\admin\payapp.py:21 .\wechat_django\pay\models\app.py:41
msgid "mch_key"
msgstr "商户证书私钥"

#: .\wechat_django\pay\admin\payapp.py:21
msgid "商户证书私钥"
msgstr ""

#: .\wechat_django\pay\admin\payapp.py:74
msgid "must upload both mch_cert and mch_key"
msgstr "必须同时上传商户证书及商户证书私钥"

#: .\wechat_django\pay\apps.py:11 .\wechat_django\pay\apps.py:12
msgid "WeChat Pay"
msgstr "微信支付"

#: .\wechat_django\pay\models\app.py:21
msgid "商户号标识,用于后台辨识商户号"
msgstr ""

#: .\wechat_django\pay\models\app.py:23
msgid "default"
msgstr "默认"

#: .\wechat_django\pay\models\app.py:24
msgid "商户号程序标识"
msgstr ""

#: .\wechat_django\pay\models\app.py:28
msgid "mch_id"
msgstr "商户号"

#: .\wechat_django\pay\models\app.py:28
msgid "微信支付分配的商户号"
msgstr ""

#: .\wechat_django\pay\models\app.py:30
msgid "WeChatPay api_key"
msgstr "微信API KEY"

#: .\wechat_django\pay\models\app.py:30
msgid "商户号key"
msgstr ""

#: .\wechat_django\pay\models\app.py:33
msgid "sub_mch_id"
msgstr "子商户号"

#: .\wechat_django\pay\models\app.py:34
msgid "子商户号，受理模式下填写"
msgstr ""

#: .\wechat_django\pay\models\app.py:36
msgid "mch_app_id"
msgstr "主商户号appid"

#: .\wechat_django\pay\models\app.py:37
msgid "微信分配的主商户号appid，受理模式下填写"
msgstr ""

#: .\wechat_django\pay\models\order.py:45
msgid "device_info"
msgstr "设备号"

#: .\wechat_django\pay\models\order.py:46
msgid "order body"
msgstr "商品描述"

#: .\wechat_django\pay\models\order.py:47
msgid "order detail"
msgstr "订单详情"

#: .\wechat_django\pay\models\order.py:48
msgid "out_trade_no"
msgstr "商户订单号"

#: .\wechat_django\pay\models\order.py:50
msgid "fee_type"
msgstr "标价币种"

#: .\wechat_django\pay\models\order.py:51
msgid "total_fee"
msgstr "标价金额"

#: .\wechat_django\pay\models\order.py:52
msgid "spbill_create_ip"
msgstr "终端ip"

#: .\wechat_django\pay\models\order.py:53
msgid "time_start"
msgstr "交易起始时间"

#: .\wechat_django\pay\models\order.py:54
msgid "time_expire"
msgstr "交易结束时间"

#: .\wechat_django\pay\models\order.py:55
msgid "goods_tag"
msgstr "订单优惠标记"

#: .\wechat_django\pay\models\order.py:57
msgid "trade_type"
msgstr "交易类型"

#: .\wechat_django\pay\models\order.py:58
msgid "product id"
msgstr "商品id"

#: .\wechat_django\pay\models\order.py:60
msgid "limit_pay"
msgstr "指定支付方式"

#: .\wechat_django\pay\models\order.py:63
msgid "sub openid"
msgstr "子商户openid"

#: .\wechat_django\pay\models\order.py:65
msgid "recept"
msgstr "电子发票入口开放标识"

#: .\wechat_django\pay\models\order.py:67
msgid "scene_info"
msgstr "场景信息"

#: .\wechat_django\pay\models\order.py:79
msgid "Unified order"
msgstr "统一下单订单"

#: .\wechat_django\pay\models\order.py:80
msgid "Unified orders"
msgstr "统一下单订单"

#: .\wechat_django\pay\models\order.py:94
#: .\wechat_django\pay\models\orderresult.py:30
msgid "transaction_id"
msgstr "微信支付订单号"

#: .\wechat_django\pay\models\order.py:101
#: .\wechat_django\pay\models\orderresult.py:32
msgid "trade_state"
msgstr "交易状态"

#: .\wechat_django\pay\models\orderresult.py:33
msgid "pay time_end"
msgstr "支付完成时间"

#: .\wechat_django\pay\models\orderresult.py:36
msgid "settlement_total_fee"
msgstr "应结订单金额"

#: .\wechat_django\pay\models\orderresult.py:37
msgid "cash_fee"
msgstr "现金支付金额"

#: .\wechat_django\pay\models\orderresult.py:38
msgid "cash_fee_type"
msgstr "现金支付货币类型"

#: .\wechat_django\pay\models\orderresult.py:39
msgid "coupon_fee"
msgstr "代金券金额"

#: .\wechat_django\pay\models\orderresult.py:41
msgid "bank_type"
msgstr "付款银行"

#: .\wechat_django\pay\models\orderresult.py:44
msgid "is_subscribe"
msgstr "已关注"

#: .\wechat_django\pay\models\orderresult.py:45
msgid "sub_is_subscribe"
msgstr "是否关注子公众号"

#: .\wechat_django\pay\models\orderresult.py:53
msgid "Unified order result"
msgstr "统一下单订单结果"

#: .\wechat_django\pay\models\orderresult.py:54
msgid "Unified order results"
msgstr "统一下单订单结果"

#: .\wechat_django\pay\models\orderresult.py:79
#, python-format
msgid "%(order)s reuslt"
msgstr "%(order)s 订单结果"

#: .\wechat_django\pay\models\permisssion.py:8
#, python-format
msgid "Can full control %(appname)s WeChat pay"
msgstr "拥有 %(appname)s 的微信支付完整权限"

#: .\wechat_django\pay\models\permisssion.py:9
#, python-format
msgid "Can manage %(appname)s WeChat pay"
msgstr "可以管理 %(appname)s 的微信支付"

#: .\wechat_django\pay\models\permisssion.py:10
#, python-format
msgid "Can view %(appname)s WeChat pay orders"
msgstr "可以查看 %(appname)s 的微信支付日志"

#: .\wechat_django\pay\notify.py:41
msgid "Internal server error"
msgstr ""

#: .\wechat_django\pay\notify.py:48
msgid "Method not allowed"
msgstr ""

#: .\wechat_django\pay\notify.py:51
msgid "Empty body"
msgstr ""

#: .\wechat_django\pay\notify.py:57
msgid "WeChat application not found"
msgstr ""

#: .\wechat_django\pay\notify.py:60
msgid "WeChat pay not configured"
msgstr ""

#: .\wechat_django\pay\notify.py:65
msgid "WeChat Pay not found"
msgstr ""

#: .\wechat_django\pay\notify.py:69
msgid "Invalid signature"
msgstr ""

#: .\wechat_django\pay\notify.py:87
msgid "Order not found"
msgstr ""

#: .\wechat_django\templates\admin\wechat_django\breadcrumbs.html:4
msgid "Home"
msgstr ""

#: .\wechat_django\templates\admin\wechat_django\breadcrumbs.html:12
#: .\wechat_django\templates\admin\wechat_django\change_list.html:14
#, python-format
msgid "Add %(name)s"
msgstr ""

#: .\wechat_django\templates\admin\wechat_django\change_form.html:12
msgid "History"
msgstr ""

#: .\wechat_django\templates\admin\wechat_django\change_form.html:14
msgid "View on site"
msgstr ""
